梁天琦而家睇TVB新聞見到武漢咁樣咩心情

梁天琦唔睇TVB

佢實係臭格日日比D仆街獄卒逼睇tvb

.

聽講懲教班人唔搞佢，入面啲犯又好尊重佢。佢應該喺入面做緊土皇帝

係咪現代酷刑黎 日日逼睇CCTVB

衣錦還鄉

可能心諗老共玩到咁大，打壓佢唔夠，仲要逼害成個武漢

根據之前d 手足講，未至於土皇帝，但冇人會搞佢

間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ系日常not酷刑

我驚佢出返嚟會好大壓力，因為太多人睇得起佢

日日逼睇央視先係酷刑